TLOU2 71戰術大師

雖然我無買隻game, 但係發夢個時玩過下，[埋伏＋陷阱] 先係遊擊既精髓。打左咁多耐，成日又話咩陣地唔work，又話遊擊先岩，但打極都冇效果。問題正正就係無人識用 [埋伏＋陷阱]。我淨係玩開單機game，求高人指點如何善用團隊 [埋伏＋陷阱] 爆機

推到有高人

拋豬引玉